「沙甸魚殺人事件」導演新作《中英街1號》預告

趙祟基作品

講述三名來自不同家庭背景的年輕人，在六十年代及二十一世紀，面對社會不景或不公義現象時，他們和同儕如何表達自己的聲音。同時，透過三位主角的家人或長輩的角色，分析旁人對年輕人參與「社會運動」的看法，並探討兩個時代的差異。

睇落唔錯

可以一戰

趙崇基係有團火係到,斷估唔會白色女孩咁離地

肥仔釘

衝三小

【《中英街1號》先導海報曝光！】

◾1967年和2019年
◽兩個不同的時代
◾兩個年代的年輕人
面對社會不景或不公義，以及自身決擇的迷思⋯⋯

《中英街1號》後天便會在大阪亞洲電影節舉行全球首映禮，敬請期待！

《中英街1號》摘大阪亞洲電影節最優秀作品獎
趙崇基昨晚現身大阪亞洲電影節「香港之夜」，同影迷交流嘅時候，講到電影可唔可以喺香港上映就感觸落淚：「聽過好多叫我放棄嘅聲音，今日終於能喺大銀幕上睇到自己嘅作品，而且喺大阪亞洲電影節舉行世界首映。」事後他受訪時稱：「估唔到一部最本土電影，世界首映唔係喺香港，而係喺日本，亦估唔到日本觀眾反應咁熱烈，唔少人都睇到感動流淚。」

推啦屌你

今個月31號上正場,藝術中心有兩場優先都full house,
暫時評價好兩極